想搵掛牆細mon,求推介

主要打機，可能睇下片咁

唔洗4K ，普通抵玩襟用就可

無追開mon果啲料，所以求推介一下🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

細？細過24吋？

mon就冇話掛唔掛牆 有vesa就得
然後主流嘅panel有分ips va tn
三個有各自嘅特質 睇樓主頭取其所需
樓主話推介 又話要細 但係又唔畀你嘅budget
好難幫你
好心呢啲自己用嘅嘢 做多啲資料搜集

2000內掛，因為太耐無買唔知有咩注意

主要打下PS4, 駁hdmi睇下片咁，應該唔太高要求🙇🏼‍♂️

出黃金行轉1k 都有找

應該大約size, 諗住掛牆係床用

呢個價錢千奇唔好買TN就得

可以睇下BenQ GW24808, LG 24MK600M, Samsung S24R350FHC

BenQ GW2480

唔使兩千 你主要target ips+1080p同有hdmi就得 自己搵個外型靚靚仔仔就得 呢啲主觀感受嘢得嘅話就落場睇啦

有剩低嘅留低買個喇叭仲好

同意

Mon 喇叭真係晒9氣

早兩星期前999買o左ASUS VZ239H, 上網登記埋產品4年保, 唔登記就3年, 用o黎駁Raspberry Pi 4當desktop, 覺得幾好, 1080p無邊框薄身設計, 超低藍光Eye Care技術, 我較到3級似乎係有少少用

背後掛唔掛到牆？

好似冇窿位勾住,未必得